【失戀】真係好掛住佢

五年感情，中學拍到最近

就算已經分咗手兩個幾三個星期
每一次見佢Facebook Online都會忍唔住撳入去
次次都冇Update，就同佢平時一樣
只係戀愛中嘅對象唔再係我

每一次睇到啲相，回憶都停唔到咁出嚟
到而家都仲係會流眼淚，都仲係好辛苦

平時我唔鍾意飲酒，酒量極差
而家每日都要飲先訓到，放假就飲到自己嘔
發夢都會諗起佢，一醒就呆咗咁坐係度，之後喊到收唔到聲

我以前都以後介手自殘係MK仔5P仔先會做，要嚟搏同情吸注意
但係而家我先發覺真係忍唔住手
個心好痛，想轉移下痛楚，想受傷，想整痛自己

好想知道，如果我死咗，佢會唔會發覺，原來愛嘅仲係我
不過我連死都唔會有勇氣去做，各位巴打唔洗擔心

算啦，巴打

我都想算，我都想放低
我都想開開心心

其實佢搵我第二個，我就知道佢已經唔愛我
但係真係好唔捨得，好想時光可以倒流
好想畀多次機會大家去解決啲問題
本來我視佢為結婚對象，點解要咁對我

好做運動做gym 行山
出黎飲酒 見多啲人

攞條命試佢仲鐘唔鐘意你 唔值得
係鐘意你既話你又死左拍唔到
都係唔鐘意你既話你就白死

佢又唔會洩底既 你又冇賺
加油 我都差唔多
但係我拍左一個月04日就分左
理由係單方面認為性格不合唔想係我身上哂時間
遇到高手
你痛啲就一定既 但係遲早都會好返

bee strong

我都知道要畀件事過去，要搵嘢做
但係真係好辛苦，咩都唔想做

我知佢已經唔愛我，唔係點會仲同緊我一齊就拖第二個
但係真係放唔低，同佢好多回憶，我真係好愛佢

唯有時間過去 你先會放得低
係難捱啲 但到時你回頭望 先會知自己幾傻
當你活到80歲啦 佢只不過係你人生6%
加油巴打

道理好多人都同我講過
我真心明，但係知還知明還明
我做唔到

大把人讀完書轉環境就分手

睇開d

女人變左心
你做咩 佢都唔會care
只會覺得你好煩同廢
重新做人吧 巴打

即係未明囉

經歷下囉 口講冇用

我同佢都係DSE完就冇再讀書
大家都讀完書已經兩年幾了

明明同佢經歷咗咁多

巴打

等夠日子就會無感覺

So?

我分左手4年都仲未放得低
好辛苦 呢排日日發夢都見到佢咁濟

經歷過咩呀 有冇生離死別 有冇地震海嘯

冇既話個個都係咁架啦 醒下啦

明明只係小問題，明明有咁多共同興趣，明明大家生活可以融合埋一齊
點解要揀畀帽我戴，我寧願佢同我分手再去搵第二個

全部都係你以為姐

感情嘅嘢，要同人比嘅咩

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

同啲朋友出街散下心，下個會更好